應該要宣傳一下一人拎一個「遊行走佬袋」

經過依兩個星期之後，大家應該都已經知道克警係會唔理你哋係咪和平遊行，有冇不反對通知書，一律都當咗你地係暴徒先，打咗先算；仲要響啲隧道公路set曬road block，當你運多少少頭盔眼罩就當你犯咁，令到物資根本一開始就唔夠，到克警真係出胡椒出警棍果吓先要由龍尾運啲物資上前線已經太遲。

如果我地可以文宣一吓，每人都帶一啲必要但又唔會俾克警周嘅物資，就算你係和理非嘅都可以帶定到時捐出去，咁有起事上嚟都唔洗咁狼狽，橫掂720、721斷估啲克警應該只會仲變態。

必要：
口罩（最少一個for自己，最好一盒）
眼罩（一個至五個）
安全帽/頭盔（一至三頂）
保鮮紙（一卷）
水（兩支）
索帶（一至兩包）
毛巾（一大一細，大嘅冇頭盔可以包吓個頭）
長遮（一至兩把）

可以拎埋：
六角匙
哮喘藥
生理鹽水

如果帶埋小心會俾龜逗嘅嘢：
鉸剪
剪鉗

個物資list可能同前線實際要嘅有出入，歡迎各位巴絲打更正
另外最好有巴絲打整到圖同廣傳

備用 t shirt ，非黑色

必要：
口罩（最少一個for自己，最好一盒）
眼罩（一個至五個）
安全帽/頭盔（一至三頂）
保鮮紙（一卷）
水（兩支）
索帶（一至兩包）
毛巾（一大一細，大嘅冇頭盔可以包吓個頭）
長遮（一至兩把）
T裇（一件，非黑色）

可以拎埋：
六角匙
哮喘藥
生理鹽水

如果帶埋小心會俾龜逗嘅嘢：
鉸剪
剪鉗

啱記起發夢果時聽過前線要手套，但有冇人知係邊一款？

Sor 禁錯負評
係咪3m個隻？

我都唔知，最好有響前面發夢果啲答到

最好有防割手套

但如果得勞工手套得唔得？

必要：
口罩（最少一個for自己，最好一盒）
眼罩（一個至五個）
安全帽/頭盔（一至三頂）
保鮮紙（一卷）
水（兩支）
索帶（一至兩包）
毛巾（一大一細，大嘅冇頭盔可以包吓個頭）
長遮（一至兩把）
T裇（一件，非黑色）
手套（一至兩對，最好防割）

可以拎埋：
六角匙
哮喘藥
生理鹽水

如果帶埋小心會俾龜逗嘅嘢：
鉸剪
剪鉗

以為護照，美金，黃金，衛星電話

如果可以有圖有detail就好
例如聽講索帶係要特定款式先好用

仲有粗膠紙可以痴鞋面冇咁易認鞋？

樓主一人一袋個concept幾好

利申，海外，冇上過前線唔太肯定

必要：
口罩（最少一個for自己，最好一盒）
眼罩（一個至五個）
安全帽/頭盔（一至三頂）
保鮮紙（一卷）
水（兩支）
索帶（一至兩包）
毛巾（一大一細，大嘅冇頭盔可以包吓個頭）
長遮（一至兩把）
T裇（一件，非黑色）
手套（一至兩對，最好防割）

可以拎埋：
六角匙（一至多條）
封箱/皺紋膠紙（一卷）
哮喘藥
生理鹽水

如果帶埋小心會俾龜逗嘅嘢：
鉸剪
剪鉗

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

推

其實個名都可以再改，有冇更加好嘅提議？